屌奶星, 猁狗又黑哨入波

明做比猁